CCL 180.26 +0.96%

樓市滯後，跌市未反映

真係最大笑話黎

GOGOGO

下星期就反映國安法後成交了，逃生門已開，最後一星期就貨

1. 滯後
2. 假數據
3. 中原數字唔夠全面, 無代表性
4. 只反映主流樓盤, 忽略其他個別大劈價成交
5. 我朋友/我朋友個朋友/我親戚搵到1617年價

樓市得到連燈仔認證，當然係升不停

cls 又爆

你識閪咩, 08金融海嘯都未反映呀
幾時輪到國安法

連燈仔：

原油價升硬
結果跌到變負油價

樓價崩盤
結果升不停

大跌7成喎最少

海之戀業主坐艇3年
蝕成交

海之戀套3房戶「鬆綁」即以1630萬沽
中原高級資深分區營業經理丘漢偉表示，荃灣海之戀剛過SSD鬆綁，近近錄得6座高層D室，面積771方呎，3房套間隔，享前排無遮擋全海景，原於去年3月SSD未滿叫價1960萬包辣稅放售，今年2月調整至1750萬，4月份單位交吉，隨著5月市況急速升溫，即調整叫價至1750萬不包SSD，終以1630萬沽出，呎價21141元。

原業主於2017年5月31日以1579萬一手買入單位，持貨3年，帳面獲利51萬。新買家為家庭客，鍾情上址享前排全海景，價錢貼市，快速承接自用。

眀徳山兩房業主持貨4年帳蝕32萬元

市場再錄蝕讓轉售個案，中原陳昌如表示，西營盤眀徳山高層A室，實用面積505方呎，兩房間隔，以1,475萬元易手，實用呎價29,208元。原業主於2016年以1,507萬元買入單位，持貨4年帳面虧蝕32萬元，單位貶值約2.1%。

專家食屎啦

有錢嗰班唔洗賣樓都夠錢走
得一層樓揸手嘅放租去第二個國家租樓仲有錢剩
冇錢嗰班走唔郁租上面班人啲樓

點跌

[滯銷大減價]
愉景灣意堤今日更改價單，個別單位定價減5%，另發展商新增從價印花稅現金優惠及家俬禮券兩項優惠。
發展商更改意堤2號價單，當中有10個單位減價出售，全為實用面積551至556平方呎的1房戶，減幅大約5%。以5座12樓B室為例，實用面積551平方呎的1房戶，2019年10月價單定價877.8萬元，最新定價為833.8萬元，減價44萬或約5%。
香港興業國際銷售及市務助理總經理陳秀珍表示，意堤已於4月初開始交樓，進度理想，項目已售出89伙，套現約11.5億元。為此發展商額外新增從價印花稅現金優惠及家俬禮券兩項優惠。選擇60天成交付款方法的買家，可獲代繳金額上限為樓價的3.75%或4.25%之從價印花稅優惠，另外購入指定單位可獲最高8.8萬元家俬禮券。
發展商指，銷售安排第9號中有75伙待售，當中36伙以招標方式發售，另外39伙價單單位以先到先得方式發售。根據價單出售的單位，實用面積551至881平方呎，實呎13,735至18,543元，定價756.8萬至1,576.8萬元，扣除最高2.3%折扣，折實呎價13,419至18,117元，折實價739.4萬至1,540.5萬元。

定價減5%另發展商新增從價印花稅現金優惠及家俬禮券兩項優惠
發展商新盤尾貨滯銷大減價

低置仔未過ssd: 樓市gogogo 只升不跌

諗起早排成個財經版都吹奏油價必升
一大堆叫人撈底期油的post

結果俾連燈仔買到負油價
真係笑到肚痛

新盤味又係搶晒 慢慢再發夢啦

你又講得幾好喎

連燈仔個名冇改錯
而家成班傻閪話香港玩完 美國會取消所有野、樓股大跌 2百萬人移民

無錯 樓市事實大跌緊 無論ccl升跌果陣都係

連登仔幻想完樓係唔會升未

仲有上年叫人沽港元 跟住越沽越升
上星期破埋強方保證

真係要永遠同連登仔打對台

又呃到連登仔

再買200見

佢呢個係反映5月25至31成交
5月21日匪安法已入橡皮圖章會議程

新聞來的

升到唔見影

你果d一單半單
不如解釋下點解ccl會升

再唔買車尾燈都見唔到

新盤未納入CCL指標屋苑

咁點解舊盤會升

因為假升同未反影市況

真心，三星期滯後，想知國安法後數據

咁多大屋苑成交都係假成交？

升得仲勁左

升係左手交右手
發展商
想出貨
咪做啲市場數據出嚟
令到你興奮囉
下兩個禮拜就收皮

好少成交

二手樓頻蝕讓10宗,最大額損手820萬

呢啲下兩個禮拜反影啦cci跌五點

(抄人)一個幾搞笑的數據。租金跌，估價跌，佢可以做到升？

估價 cvi升到癲

已經聽慣...聽咗逃生門10年

又升

講左廿年
我諗你話部電腦計錯數仲有說服力

一少部分人睇好樓市 跌少少就一齊入市 係無成交下 幾單交易足以推高指數

證明租樓同買樓係兩班人，租樓既受到經濟差影響，買樓既暫時都不受影響

可能係根本香港樓既市場細，一小部份有錢既人已經撐得起個市

大大概概，
十日既二手成交量係一千宗左右
嘩，搵到10宗蝕還咁多
咁另外既990宗？

果D冇新聞

5月有成五千宗成交喎
之前都每月三千宗
點樣一少部分人？